係車上大聲播嘢既一定係睇蝗話片

定律黎？

啲垃圾機械配音片

賽馬直擊